【2019中共仲覺得蘋果係大台】新華社發表時評 點名指責黎智英公然叫囂顛覆國家

《新華社》發表時評點名指責黎智英公然叫囂顛覆國家

《新華社》發表時評，點名指責黎智英公然叫囂顛覆國家。文章表示，香港暴力活動的組織策劃者黎智英在自家媒體上大發妄言惡語，肆無忌憚歪曲事實真相、攻擊中央政府。文章形容黎智英是「禍港四人幫」頭號丑角，在香港這塊中國的土地上，公然叫囂、煽動顛覆國家，無良無恥、無法無天已到無以復加的地步。文章表示，黎智英一邊企圖繼續誆騙香港同胞，一邊大肆攻擊中央政府，一邊向美西方外部勢力搖尾乞憐，當全世界都是他的「掌中玩物」。

RTHK 2019-08-26 00:21:14

大腦是個很棒的東西.jpg

做咩唔禁肥佬黎入境

沒大台 所以要做個大台出來批鬥

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

睇標題已經笑咗出嚟

真係屌佢戇鳩都廢撚事

邊個敢禁禁完比美國制裁

當佢cia

肥佬黎：屌 又屈9我

驅逐出境丫笨
一係捉上大陸審
啖淨係得把口係度吠
聽到厭呀